石原里美（1）連登首個十元吹奏post上線啦

誰是石原里美?
石原里美，1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，獲得最佳新人“完美少女”獎，從而正式以女演員的身份進入演藝圈。

石原里美個人頁面[url][/url]

代表作品
《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）

《非自然死亡/Unnatural》 （アンナチュラル）

石原里美寫真集發賣中

石原里美最新資訊
喺石原里美吹奏post留名
加入石原里美LINE官方帳號

可愛精選

新post留名

Telegram Group Link

新post支持加留名

正皮留名

係日本做野見過一兩次，真人冇咩特別，香港大把。落左妝更加 ，唔講樣性格更加 總之冇你地想像中咁好，唔洗吹奏
所以都係唔好同我爭，石原係我老婆

推爆

我先接受到佢缺點
你都係唔好同我爭老婆

請大力吹奏

你唔洗驚 我實爭贏你

支持

好想食痾既屎 但佢一定唔會痾屎

快D再出新劇

立即留名

好劇推薦

喱套堅正架
未睇過既巴打可以睇下
好sweet
大家都可以貼下圖分享下中意既石原劇

strong post leave name

搞左成晚飯都未食

推

lm

佢笑眼真係殺死人

好劇推薦
Dear sister 親密姊妹

劇名：rich man poor woman 多金社長小資女

Lm

加左入template度

推多幾下

h2 入坑

巴打勁
H2幾多年前

應該係話睇完朝五晚九 再煲返佢之前d劇
睇到去H2 就正式入坑

可以follow埋微博d十元 group

做得好

留名瘋狂吹奏

終於得閒靜靜地睇石原本寫真

石原

Lm
高嶺之花撩男主角扑野果幕

強貼lm 當年一個毒撚係cctvb睇狗公朱古力 哇

想問樓主po嘅寫真link係一手定二手？

留名

點解可以咁完美

有得揀買二手定全新
二手你唔驚有幾頁痴住的話都無所謂嘅

宜家Yen平
入手好時機

呢套野個男主真心好7
唔係石原真係唔會睇

十你老母元咩 上返支那啦

花名都唔俾講咁惡㗎咩

石原真係好撚正

有全新咁正
之前去東京行書店都搵唔到

男主都算
劇情真係難頂

紀伊國屋書店點會冇 btw想買可以去信和嘅不過會有啲貴

我果本就全新

咁你要睇個花名點樣黎

下次post叫返石原好未

石原里美世界第一

連登冇人睇過小田霧響子？

點會無

肯定有

呢套都正
加埋 東方神起 duet

咩黎

多謝支持

彼は、妹の恋人

石原都紅左咁耐 都係冇字幕組做返佢套晨間劇 片源都齊啦

結衣過嚟留名

lm strong post

一定要留名

有咩舊d ge劇(dear sister之前)推介？

利申：有寫真，有2018年月曆，訂左2019年月曆

義經

我amazon買, 送去便利店攞
一來唔怕去到書店搵唔到, 二來價錢仲平d

咪又係比山p 飛撚左 食後生妹

山P on撚9姐

有冇兄弟有高清share
上網睇200x年嘅劇得360p

我都係睇360p

推下先

石原里美宇宙第一

我老婆

恭喜你成為石原 post 第一個 FF 嘅人，現送上負評一個作為獎勵

聰美好聽啲wor

香港好似多人識里美多過聰美

我覺得里美好聽啲 btw叫開石原BB

叫開石原老婆

平時就咁喂佢

無禮貌

其實石原有無ig 搵唔到

全部都好似係fans開嘅

除咗line之外都冇任何社交媒體帳戶

好頹廢

無錯 都搵唔到一個佢自己開嘅

有劇嘅時候先有通知…

高嶺之花完左之後就再無收過石原嘅Line訊息

H2 已經勁正

世風日下
5版都無人屌個支那閪名

第三頁咪有

btw你上vs嵐同交嵐都好好笑

下個post會改返

呢個就梗
不嬲都係綜藝騎劫王

十你老母元咩支那仔

Sorry下個post會改番

叫二宮同木村畫長頸鹿 痴線

聰美 里美

絲打報到下先 終於有人開

個line好垃圾

相都搵唔到幾張睇

含撚嘴

負皮啲人咩料 推一推先

可能唔中意標題掛

咁你要改埋名

其實我覺得個名幾得意

留名留名

可愛精選點可以冇呢段

下個post加

佢套劇上緊個陣開PO就有野討論多啲

貼返過嚟先

睇每一集河野悦子都好似睇緊fashion show咁

支持我老婆

有咩途徑可以知多d佢嘅消息

朱古力入面既石原真係好正

點解要用蝗語 屌你老母乜撚嘢十元

完全同意

悶到爆炸

Sorry下個post會改返做石原

究竟讚緊定咩

里美個樣根本

朱古力入面既里美b無撚敵

啲日本花邊新聞話里美打算年尾結婚
你地覺得可信度有幾高

有冇lin

咁講真佢年紀都唔細啦
總有1日都要嫁人
望就望佢搵到個真係對佢好既佬囉

嫁人無所謂
唔好引退就得

不過日本好多女藝人真係一結婚就即刻引退收皮
堀北就係好例子

唔好啊

我唔撚信

幻覺黎既je
嚇我唔到既

希望係啦
博殺多兩三年先啦

真係結咗，以後支持佢係咪要課金showroom

佢喺showroom開直播咪得

但係睇新聞話showroom 喺國內爭人好多錢
年年赤字

反而係想知佢仲有乜野係未到頂 咁佢可能仲有搏殺動力。

老實講，佢就連做癲婆既角色都好屈。如果唔係巨人個劇本咁on9，搞到無人想睇。佢扮漢吉啲演技真係超哂班。

你個人夠出名既話,邊有可能會赤字

分分鐘結咗婚仲要老婆出番黎捱

食軟飯

而且食水已經好深都赤字。啲人射枝700幾港紙既塔，個idol都係分得幾十蚊

靠里美一個人解決赤字問題？

我覺得佢同山P襯好多

我覺得佢演韓吉仲癲過動畫版

完全唔襯

起碼好過IT社長

山p不了 唔知啲人覺得佢靚仔

小白臉feel囉

奶油仔

好殘

我淨係覺得佢成日都西面

J家出身既都係差唔多咁既款

對呢條友完全沒好感，所以朝9晚5都skip埋

其他J家還可以 山p真係不了

成日周圍搞女 call G 襯唔起石原囉

話時話今次IT社長感覺都唔見得專一

喂一齊整返個圖庫同綜藝打包

好睇呀

好睇得黎其實無吹捧到咁神作
要講既好多套都好睇過佢
不過都值得一看

有時睇番石原未紅果陣時d劇,別有一番味道

LM

真係演技派
同時都可以係偶像派

朝9晚5一開始都幾有新鮮感
後期d劇情老套到
如果唔係睇石原都捱唔到去大結局
同松本潤套失戀朱古力好睇好多

自膠 朝5晚9
跟左樓上cm打錯

失戀巧克力職人正呀
就係睇完呢套先鍾意石原

同山下智久果套就不了
諗起佢個面癱樣就冇興趣睇

朝五晚九好好笑 片尾曲都好好聽

can’t agger more

首歌係正既

早晨

Morning

唉無人推

無新野係好難推

追緊河野悅子,暫時睇左第一集,又幾過癮

睇呢套點都好過睇高嶺之花

菅田将暉好可愛
高嶺之花其實好唔好睇
我睇第一集頭半個鐘已經訓著左
即刻冇心機追落去

高嶺本身個故事都已經悶到嘔
個男主仲要成個柒碌咁款，好趕客
成套野真係得石原做賣點，唔睇都唔會覺得可惜

睇黎有石原都可以唔駛睇 j劇照算

遊戲大聯盟啲片用石原做封面

冇冇人可以share H2
之前係伊莉睇咗3集
而家個網冇哂 得返d a片

好辛苦先睇得哂
雖然係飛住黎睇
河野悅子好睇好多,有啲故事真係會感動到人

原來有post 新fans可以由邊度開始了解石原

和尚好好睇wo，反而我重睇感受大過第一次睇，日日無限loop緊，傻到係亞馬遜買左住ost

石原d劇只睇過和尚同法醫，哥斯拉，唔敢睇朱古力，聽講好姣 唔想佢係和尚入面個好女仔印象無哂

完全係臭雞角色
但係見到石原個樣你就憎唔落
我覺得朱古力同unnatural劇情最好睇

綠茶婊囉
又唔係真係好臭雞嘅

可唔可以透露石原係入面最尾點

咁似古巴D地方

咪係古巴囉
去古巴拍架本寫真

巴打係日本生活???
如果香港係咪唔可以7仔拎
同埋宜家要6百幾蚊

好想買
連運費同600百幾蚊

個post好多靚相

個post終於有啲新血

幫你日日推

邊洗咁貴
Amazon賣緊129蚊

追哂10頁
點解對朝5晚9彈多過讚
主角配角做得好, 劇情OK呀, 歌又好聽, 但好似收視麻麻

真係好撚柒正

二手
我見海外送要600幾HKD
平果D好似唔送海外

利申: amazon新手

你㩒我條link啦
全新架

係WO
之前買和尚隻OST要成4舊水
係咪傻左

好想買本寫真
但又怕比屋企人見到以為咸書

痴撚線,佢影D相咁清純都叫咸書

佢地唔識嫁
書+女人就係咸書
戲+女人就係咸戲

我俾埋我姑媽欣賞
佢讚石原有氣質

呢d陳年既封建思想乜仲存在緊
btw我老母見到本野個封面仲話個女仔幾靚

所以想知amazon有冇自提
如果唔寄去屋

寄去香港一定要直寄
如果寄去日本就可以寄去d便利店度(搵d去日本既朋友幫手拎)
好似係咁

揀優先配送應該DHL派 有左運單號碼可以打上客服問問 同埋DHL可以要求夜晚派件

係DHL送

有次老母開我個櫃搵嘢 見到有村架純本寫真都冇嘢

村花

呢d野正常男人點都會有既
伯母唔會唔明
你話如果開櫃見到本gay佬寫真我諗佢就真係驚喇

感謝樓上解答
收工睇下和尚dvd set幾錢

痴線

唔知石原真人最似佢邊套日劇角色呢

和尚

朱古力

我覺得題材係幾特別
石原BBo係劇入面好pure好true
但劇情好老套，同埋最大問題係唔想見到山P

呢個好呀
又靚又可愛又怕怕醜醜又專一又識英文

好想同佢同英文瘋狂溝通

我係因為山P先睇
先發現石原
其實山P衰乜

J家專出產小白臉
玩玩下,對女方都唔方會專一(好似係)

面癱

劇情幾好呀, 有感動有搞笑
係結局太趕急
同埋
明明奶奶咁憎潤子, 點解第3集要肥佢個考試
比佢合格去外國咪唔會同高嶺一齊

角色定個人本身面癱
如果前者, 唔係星川高嶺個角色本身就係咁咩
其他只係睇過求婚大作戰, 零秒出手

係山P只適合做面癱角色

唔知大家有無睇過石原演既世界奇妙物語
叫未來同學會
果陣佢應該仲未紅,但係做得唔錯
youtube有得睇

即刻睇下先

早晨老婆

求4K 同iphone wallpaper

[多圖]石原さとみ高質圖大放送

有二百幾幅圖 可以慢慢搵

如果真係同前田裕二結婚咁點

有得點，祝福佢地囉

係真愛就好了

又睇完一次和尚
真係好睇

石原fans咁晏起身

買左寫真

amazon??

番工啊

係, 用樓主條link

我都係
有幾十$運費正常？

正常掛...計埋都係百幾蚊姐

日本直送
重要DHL
幾十蚊豪俾佢啦

[url]另外買左D野好撚貴, 運費都成舊水 [/url]

石原係美國放一個月大假果陣係咪以淚洗面

係
之後先重生

有看多d類似ge訪問重溫下

無呢個契機佢都未必可以好似而家咁紅

係 希望唔好咁快引退

早晨巴打

早 尋晚5點幾毛訓

好想入埋DVD, 又要洗千幾蚊

你大手入貨喎

買左兩樣姐
DVD儲下錢先

閑聊會個微博咁多野睇

本身硬照已經夠靚, 呢D截圖仲靚

推吓先

您地覺長髮定短髮好睇

why not both

cant agger more

日本D綜藝好好笑

一dd啦,有d其實玩到好撚癲

里美同達仔都有獎攞

無左中分

.

正到核爆

肥左

石原同山P玩GAME咁勁

早晨喇叭巴

睇見unnatural可以拎到咁多獎,再對比番高嶺呢套膠野
但係都係石原做
真心覺得好on9

我覺得好好睇WO
石原呢套都拎學院賞啦

原來F.2已經比仔圍

石原???

yes

咁唔奇啦,之前有張佢初中相已經pure到仆街

人靚真係玩哂
宜家完全唔似30
似24 25
仲要唔同頭髮都carry到

真係好靚
但花嶺我真係睇唔落

竟然無人提佢套PUZZLE 謎

搞笑版圈套 石原做一個貪錢的英文老師

劇情好差???
男主角真係入型入格

硬係覺得男主個樣同造型都柒到核爆
我唔識欣賞

咁套戲本身係美女與野獸咁既內容
唔通搵個山p咁既樣仲野獸咩

可以wo 整到不修邊幅成個犀利哥咁

其實套戲幾好睇 佢都演得幾好 係個樣趕客姐

接受唔到石原同配其他男演
除左山

靚到

早

午安

劇情唔得 純粹睇石原

本寫真又話31到
點知今日就到左
早過佢訂果D都未到

呢套好好笑
佢成日撚果幾條仔

咁J左未先

見我咁耐無推po就知

不過唔識日文，有無翻譯

幾時推爆po

淨係睇圖都夠啦

最尾有成大篇訪問，又有講佢d朋友，唔睇唔得

Strong Post Lau Ming

RMPW睇左五次都有
sp每次睇到佢地分開都好sad
十元真係好靚

不過花嶺真係睇唔落 （利申 絲 有睇過台詞cap圖，覺得幾有意思但個男主

井浦新都唔係靚仔type
但感覺佢好撚型
其實搵佢仲好

unnatuaral主題曲真係好正,百聽不厭

其實 高嶺 既 特點會唔會就係 show 石原既 和服

十元世界第一

超鐘意佢套unnatural

淨睇和服既話咁淨睇劇照算啦
如果要比既話unnatural真係神作黎

朝朝起身就見到里美真係好精神

學校圖書館啲雜誌有里美做封面

借左唔還

今晚番去搞里美WhatsApp stickers 先

用緊AN機,而家無哂BETA版,無得用STICKER

啱啱就想入嚟睇吓有無我老婆嘅WhatsApp sticker

宜家先收工
番去研究吓先

我里美bb最高

有冇ios

ios

an機跪求

進度

巴打慢慢嚟

想要呢張

巴打加油,唔會催你
慢慢

下個post可唔可以唔好用大陸term十元。

OK

張圖唔夠清

咁算啦 唔該晒巴打

留名支持

呢個post總算旺番d

比少少貢獻先

等你

清宮同潤子 兩個都係我最愛

整左成晚
Ver.01岀世喇

ipa檔:

跟呢個教學裝

個app icon係咖啡杯 add完入whatspp就delete得個app

Android 唔識搞
擇日再戰
好撚眼瞓

巴打可以推薦一啲啱整stickers 嘅圖
我搵日再整ver2.0

j到病左

android點搞

未整

求android

整唔整telegram版?

放學返去搞

巴打咁尾機

IT狗

Ching好波

幾時又有新劇

石原里美Telegram Stickers ver1.0

Whatsapp sticker 2.0

ios用到？

用到

無黑邊靚好多 等埋TG版

有啦
入tg群啦

整得好正，真心good

十元巴可唔可以入黎放sticker

morning

覺唔覺得佢主演嘅劇好多都有佢食野嘅shot
Unnatural, 朝5晚9, 朱古力
唔知日本人係咪好鐘意佢嘅厚辱

好似有個日本節目做實驗去搵第2樣野黎代替石原個唇

不知幾正

會唔會係石原自創

可以

收到啦

佢好中意伸脷

乜撚野十元 好心就唔好大陸d改名啦

ok

呢個反而冇咩印像

有D石原既商品買呢

近期loop左lemon同christmas song無限次

個人認為佢嘅演技其實都好好
高嶺之花有段佢同司機係海邊段戲真係好好

石原真係愈睇愈好睇

相

劇/綜藝

講真我本身唔係好好佢個樣
個人口味
但睇完unnatural 覺得佢演技真係好好
冇好多日本演員都有果陣膠味
睇得幾感動

我原本都冇咩留意
係睇左前幾年套朝5晚9先開始迷
演得又睇得

我地係好佢個唇

仲要配埋佢對眼 將佢雙唇加分好多

石原真係好憎蚊

睇完unnatural好失落

但係呢套係神作黎，對比起高嶺

唔知下套作品係咩呢

唔知整巴打套sticker

我都唔識整

開唔到
點解入左落電話之後個app名叫結衣？然後就彈app

跟住個教學都唔得？

Same 樓主係咪結衣派派嚟嘅間諜

冤枉啊
可能係我放錯link

呢條link先啱

你信任左個app未？

不如係template開定個doc.教點追里美啲戲？

你指係放里美啲戲嘅link等人click 入去睇
例如楓林網？

對，大工程

下個post 加啦

留個名先
呢排睇朝5晚9 覺得佢好正

same
最like 第6集結婚個look

石原好鍾意飲酒

好正

有無tg stickers?

有tg stickers
入tg group有link 置左頂

自 無追post
搵到了thx

whatsapp group有冇

ios有,an無
不過an機可以用app將telegram sticker轉落whatsapp度

幾時有新劇
我已經悶到睇結衣既Legal High(其實我係去睇個男主)

ios呀

重溫舊劇囉
有樣野想講但怕引起罵戰

講啦怕咩

係咪古美門
希望石原bb下套劇個題材吸引d

十元巴
點解電話開個app會彈app既

你IOS幾？
你信任左個app?

搞店啦
但我裝左version1
version2變左結衣
唔該哂先

Ver2 宜家用到啦
用2啦
白邊靚啲

但之前變左新桓結衣既

放錯link
之前download咗結衣嗰個貼圖包參考點整
結果放錯檔加放錯link

咁宜家ver2 okay啦
好易整, 指示清晰, 感謝巴打

OK
多啲用我啲貼圖推廣石原里美我就已經好滿足

有AN版未

我宜家研究
呢幾日返工又返學完全唔得閒

Android download 左 whatsticker呢個app先
我聽日up個QR code上嚟
你地掃就download到

QR Code :

我無An機
要你地幫我試了

原來我miss左你個up個最新ver2
唔怪得整極都唔得
宜家得啦

無新劇上我地都推到20頁
巴打們辛苦了

收唔收到風幾時有

我幫你推下
快d開個新post等你唔駛再俾人屌

其實估唔到依個PO係第一個
石原咁出名

之前都無諗住開
係tg group 巴打建議開嘅

後悔改左呢個post名

下個post好唔好加埋石原d電影推介??
多d地方見到佢,認識佢多d

讚成
原來石原都拍幾多電影

Android stickers

早晨
睇完朝5晚9 中毒

咁快你就中毒，睇埋其他你咪噴血?

呢套的確正
可能好多人覺冇咩特別

咁你睇埋失戀朱古力職人你會唔會暴斃？

其實石原拍左total幾多個find my tokyo廣告

好似仲岀緊

痴線
之前果D都未睇哂

兩年幾 一個月一個 你自己計下有幾多

心臟病都似

好想儲齊哂成套

由男追女到女倒追男個個心路歷程

點解

失戀朱古力職人嘅石原里美係另外一個境界

睇完你就明

朱古力真係唔講得笑

有幾篇真係睇到心跳加速 O哂嘴

求救求救
點解我去到最尾add to whatsapp之後佢話貼圖套件有問題無法新增到whatsapp?？
唔通連石原bb都唔鍾意我

最尾自動波

你Ios幾？
IOS9用唔到

好咸

啲對白真係好刺激

始終最鍾意unnatural ，短髮石原特別有氣質

圖片支援

如果男演員要對望既話要點頂

你已經開始睇緊？
最正果啲喺最尾幾集

我都有野想講啊.
我講先 就係點解石原拍唔到可以開第2季既劇
好多劇都好固定發展
好似和尚同校閱咁
between 校閱男主角(作家) 真係好撚睇唔順眼

菅田將喗個樣真係唔係人人都覺得佢靚仔
我都覺得佢唔靚仔，主要係為左睇石原先睇校閲女王
Btw,unnatural 有消息話會有第二季

unnatural呢類應該可以無限開落去
好似doctor x果d咁幾個season
集集唔同case
但和尚真係難d, 無理由又一齊分開又一齊番

最尾 suda唔留咁長頭髮其實幾好睇同埋其實佢做戲好勁 23歲就做到日本影帝 好似係最後生嘅影帝嚟

本身係我印象中 石原就係一個普通靚女
點知上星期睇左一集朝五晚九之後即刻沉晒船
點解可以正到咁

魅力沒法擋

你係咪上電腦堂睇？

我down 落iPad 返放工搭車睇

柒左
我上星期見到坐我前面條友睇緊朝5晚9
以為可能係你

變左相認po

屌我好柒

石原喺哥斯拉做美國特使個look真係好撚正

我都係睇左朝5晚9之後好鐘意佢

石原講廣東話

想問下電腦版連登點樣打包

好似得手機有呢個功能

朝5晚9仲要隻歌同配樂都好聽, 加哂分

石原さとみ

呢套電影佢講英文都好掂

石原係咪苦練過英文？
見佢咁早就出道，應該高中畢業，但英文又講得幾好

所以先會拍親劇都同男主角傳緋聞咋嘛

我睇完校閱之後好鍾意suda喎
戲路廣 可愛又得搞笑又得 做戲好仲要唱歌

我都係好鍾意suda

仲可以變幪面超人

Unnatural 超好睇

係

石原bb

男主獵人

點解呢個世界有咁完美嘅女人

又想聽christmas song了

聖誕節又到 最近我瘋狂聽lemon

每日唔睇一次本寫真訓唔著

我兩首輪住聽

夢ならば
どれだけ
よかったでしょう

打錯字

點解佢嘴脣咁厚

咁咪正

正係正 但怪怪地

天生 邊有點解

咁先性感

厚唇係佢特色黎嫁wo

怪咩 咁先正

巴打唔識貨

今日咁靜

石原BB

問下 打算追 校閱 抵唔抵睇
有無 朝5晚9 同unnatural 一樣咁jeng

校閱係睇時裝多

睇晒佢啦

當睇埋本田翼囉

打算開始追石原D電影

真哥斯拉

識追一定係追佢拍過嘅綜藝

進擊巨人

校閱剩係睇石原fashion show咁都值回票價

一集換幾套衫

高貴

睇左幕末高校生都幾搞笑

朱古力係咪必睇
但個設定

必睇

想問下會唔會好虐
做定心理準備

會 但朱古力嘅石原好正

正到噴鼻血

我怕睇完朱古力
會對和尚入面個純情形象無哂

睇你就睇啦

最正係三澄醫生

短髮都咁正

唔會喇

我最鍾意佢三澄個look

Agger 三澄真係好正
所長都好正，個角色好討好
不過真係有少少抽離唔到佢孤獨的美食家個形象
最撚憎六郎，on99咁

Btw 開到睇unnatural 個時認唔出
另一個醫生係Rich man個副社長

井浦新
咁多年前已經合作

反而幾like六朗

呢張做sticker好似唔錯

有冇巴有以前啲寫真可以share出黎

連登好似有個post
你試吓search 石原里美個名搵吓

thx
仲差20歲同moi搵唔到

邊個話想睇朱古力話？

Amazon 買囉

unnatural出之前個零月我翻睇咗次RMPW
到unnatural嗰陣一望就認到

上年去日本個陣見到有
但個陣未迷

ME

好後悔冇買到

二手黐立立

我知moi有人upload過架 不過而家死晒link

睇左n次,死左好多次

有全新嫁嘛

見得中古品

咁多年嘅寫真係難搵全新

石原total拍過3本寫真??

5本

有咁多

好趁青春留倩影嘛

下個月就生日啦石原

我早佢一日生日
如果同一日就好

Up過可以再up

因為啲劇我都係睇完都會再睇

朱古力同朝5晚9 都睇咗兩鑊

都係87年

月日一樣姐
年唔係

石原86年㗎

記錯咗！人嚟！打到佢記得為止！

樣似87 , 實際86

87歲呀

agger 咁都唔記得

找死

87歲

搵到啲不過唔齊
四眼妹

巴打求分享

有無人知邊度可以睇靈能力者小田霧子

PPS有

推薦大家用一個app叫pinterest 有好多唔只石原嘅相好好用 好正

左面第2張...

S型

樣10
可惜無咩身材

睇左encourage算好呀
正正常常

歡迎新巴打

快啲推爆po改名
唔好再叫十元

入黎支持一下

石原好似去左韓國玩

係咪要推爆post改名

條媚畫幼左

推呀推

咁先夠成熟

點忍

我覺得unnatural 個短髮look 正 d

高嶺睇到中後停左 而家唔知睇到邊
呢套野真係好難睇

靚女咩頭都靚嫁啦

一早講左呢套好垃圾，睇唔睇都罷
唯一可取真係淨係睇石原

短髮得黎又有女人味個下

搞到我好想睇係咪真係咁差

琴晚睇返原來只追到第四集一半就冇追 即係套野一半都冇
好勉強睇埋第五集爆左佢呀媽生世出黎都係唔吸引追落去

但我最喜歡和尚入面個石原

各位早晨

眼高手低 觀看感又差

咁結局點? 石原有冇同峯田一齊?

其實套野就同普通戀愛差唔多
但就懶係野咁加左啲cls嘅背景同人設
但劇本又handle唔到咁

最主要係男主角真係好樣衰 完全無意欲睇落去

不能同意更多

講唔出咩大道理 又非常之無親切感
有石原都睇唔落去

唔睇朱古力有咩睇

就嚟聖誕又要睇朝5晚9

幕末高校生

石原做過幾多次老師

有新方法整WhatsApp stickers
首先下載連登巴打整嘅app

然後用google drive app開我條drive link

㩒右上果三點

然後㩒開啟方式

再㩒拷貝到「wtstick」

之後㩒貼圖包隔離個加號就加到去WhatsApp

里美做韓吉真係痴撚線

好想買明治朱古力食

重有10頁
推啊

諗定post名，唔好再俾人狂屌

邊有理由跟普通話講㗎

1001

咁快就1001

感謝十元巴分享sticker

下個po咩名好

石原里美 Satomi 香港連登粉絲同好會 (2)

下個post可以寫埋石原拍過既電影,邊d值得睇

唔知石原B有冇著多件衫

可能無著

今朝出門口我幫佢加咗件衫

我幫佢除返

成班痴線佬

好啦 而家著唔夠衫搞到病咗 開心啦

Sorry囉
宜家帶左佢去睇醫生了

我帶咗啦 仲等你咩

咩你唔知十元巴就係醫生黎咩

我係護士添呀

辣殺醫生

好眼訓

早呀又一日

幾時又有新作品

rich man poor woman 邊到有得睇

上面d圖好正

encourage

含撚嘴世界第一！

好似冇

有集東京友好樂園石原臨尾串松本潤 唔知認真定玩野

我就係睇完想知
話佢大明星係勁d
唔知咩意思

晨光第一線

眼鏡
之前有一set相係唔同表情好鬼可愛

呢個？

呢個都可愛
但係係短頭髮嫁

yeah

松本潤本身就係大明星啦 咁多人鍾意佢 我覺得冇咩特別意思

去左歐洲

係咪西班牙

好想同石原一齊去旅行

又重睇緊校對
老婆子真係好正

2010年之前有邊套值得睇？？
睇左H2同謎

好似係拍緊野

地鐵見到石原廣告

石原2019有冇出月曆呢？

有

有冇詳情

Amazon有得買

CL-184？哩個入咗了，仲有冇其他呢🙈

幾時先有新戲上

屌終於有

?B2 size 好大件喎,有冇見到有細d?

有無wallpaper share

我都想搵個座枱size。。。

你可以去我之前個post搵吓有冇圖啱心水

最好睇呢兩套

重睇十次高嶺之花先叫真fans

第一套係邊套黎

第一集都未睇晒 完全無興趣

今日係咁見到

Rich man poor woman

其實日文想講好食除左"哦依思" 同 "烏咩" 仲有咩

係咩黎

衣服香味劑

今晚又有曼聯

等俾阿妓炒啦
成班後防傷鬼哂
順便送摩狗一程

深夜4點真係唔睇
希望聽日有好消息

通常都係臨炒既時候贏返一場

結果都係負碌和波吊住條狗命

幾時炒廢摩 渣古幾時練好啲first touch同埋門

問木狗啦，為左慳果幾雞野就死都唔炒
渣古而家變到成個肥西咁跑都跑唔郁咁
你都係唔好對佢咁大期望

『石原里美之旅in西班牙~在世界第一美味的城市看見這位演員的真實面貌』
2019年1月3日(四)14:30~16:00 (關西電視台&富士電視台&全國網路平台)

即使再繁忙也會抽空前往國外旅遊的石原這次的目的地是西班牙的巴斯克自治區。石原在這個以「美食之街」聞名的地區盡情享受美味的料理和逛街，徹底展現了他最真實的一面。另外，他也分享了各種他長年旅行攢來的經驗，從尋找好吃的餐廳的方式，到公開行李箱的內容物，接著更談論到對於十年後的自己的想像。節目將一步一步呈現石原最真實的一面。

旅行的起點是巴斯克自治區的中心都市，畢爾包，而石原就暢遊在歷史建築和現代藝術交融的街區中。在這裡我們也得以一窺發現香料專賣店而興奮不已的石原。他表示自己相當喜歡香料，家裡也買有很多不同的調味料！午餐則是享用了藝術般的擺盤的料理。之後石原還體驗意外發現的獨木舟，整趟旅程這位演員可說是非常自由自在享受在其中。

第二天在被稱為貝雷帽的發祥地的地區發現了一家很有味道的老字號帽子店！熱愛帽子的石原在這裡徹底被帽子的可愛給震懾住，顯得非常興奮。石原在大量的帽子中難以取捨要買哪些，在驚訝於帽子之便宜後又陷入苦惱之中。最後他在這裡買下的帽子數量連工作人員都嚇傻了…

當天住宿的地方是從名為帕拉多爾的要塞改建而成的飯店。感動眼前美麗的景色之餘，石原搭上船度過河川從飯店前往鄰國，也就是法國，的餐廳。途中讓石原驚呼出生以來第一次看到的風景究竟是什麼呢？

抵達目的地大啖法式巴斯克料理之後，石原娓娓談到對未來的想法…
他希望十年後的自己依舊在工作著，同時也分享了對演員事業懷抱的令人意外的想法還有充滿熱忱的心。

愛好旅行和美食的石原里美在這個被譽為世界最好吃的城市，西班牙的巴斯克自治區，不僅感動於當地限定的美食，更展現了各式各樣的面貌。快樂又苦惱的購物、一馬當先想找出美味的餐廳的好奇心、體貼工作人員的超高行動力、認真談論未來時的樣子，一切的一切都是平常見不到的石原他最沒有包裝的一面。旅行的後半也前往石原非常想去的聖巴斯提安進行美食巡禮，還有在當地饕客面前挑戰手工料理等等，請大家千萬別錯過只有在這裡能夠看到的熱愛美食的石原的「素顏」！

買兩罐啤酒送

石原都係酒鬼黎

送到幾時？
過兩個星期去日本

期待

好靚
希望到時有直播睇

但唔識日文

唔知呀

等字幕組啦

里美b呀 你再沒新劇俾我睇我就睇其他女架啦

係咪可以有石原既香味架

咁無耐性

用sticker 推廣里美

第三張好正

係張張都咁正

想要石原sticket set

有無新劇？？？

呢度down

有冇link入呢個channel到

幾時先有新劇

樓主諗好下個post咩名未？
同埋#1要準備d咩？

一齊整返個綜藝打包同圖庫

telegram gp 入面有template
不過可以再加/改

推啊啊

今日一日煲完多金社長小資女, 好sweet啊石原同小粟旬。睇完有少少鍾意咗石原里美, 真係好鬼靚

唔係話有咩石原既劇, 電影推介咩

仲有可以講埋就生日

post繼續推

做wallpaper 正啊

訂咗

第3張唔同樣

角度問題

有冇link share

Amazon

How much??

有時間可以睇返失戀巧克力 睇完個心好痛#

石原BB仲有十日生日

石原係咪欠一個有代表性既系列劇呢
好似doctor x...hero都係幾個season

如果unnatural有第二季咪係

唔使如果啦
已經講咗會拍啦

有排等

有得等好過完全無趕氣

一開始聽到首lemon
之後睇埋套日劇
最後就鐘意咗石原

好驚佢會好快結婚唔拍戲

放心 我未有咁快同佢結婚

我同佢結咗喇喎

有冇巴打有依張圖嘅原圖？想拎嚟做wallpaper

多謝巴打
BTW巴打知唔知張圖出自邊到

唔記得,要等其他巴打答

我都係用呢張做wallpaper 靚到癲

就黎可以推爆呢個post

好似係古巴果本寫真

辛苦哂各位巴絲打

各位巴絲打可以建議一下新Post用咩標題啦

簡單就好
石原里美 (2) 石原生日了

呢個唔錯

要定型一個角色好鳩難...
因為你見到佢第一時間凈係知佢叫石原里美
唔會諗到佢叫夏井真琴/三澄美琴

紗繪子呢個角色其實已經好成功

由失戀朱古力中意到依家
Unnatural 令我更加中意
但我唔太中意煲劇所以冇煲唒所有

可惜主角唔係佢

里美會做音樂節目主持

好性感

有無巴打有原圖

無人推

呢幾張好靚

有人推

推一推先

今個星期要推爆佢 石原生日要開新post

石原真係好靚

我愛你呀石原里美

屌奶星
琴日係大阪行左三間書局都話賣晒

PUSH

Amazon訂咗 聖誕應該寄唔切

さとみ

幾時訂先，快哂都要十零日

推到里美b有新劇

女神啊！！！！
電話wallpaper就係石原
每次見到心情都會好

推呀

開新post la

啱啱睇完朝5晚9
就追埋失戀朱古力
個結局同我諗既唔一樣

雖然石原係劇入面真係好可愛

1001未？

石原BB聽日生日啦

石

原

里

美

廿

世

界

第

一